自己係過來人坐咗六碌，希望各位唔好咁易將隻揪呢兩個字講出口

近期成日見到有會員想約隻揪，好勇鬥狠
有感而發想分享吓自己經歷
希望大家俾少少時間睇吓

細個哥陣讀書唔叻，又住公屋大
屋企係雙職家庭，所以成長中都冇乜人理
自自然然就會群埋堆細蚊仔周圍撩是鬥非
玩跟大佬，玩插旗，玩偷野
但係香港係個法治社會
唔係戲入面嘅場景
一個唔小心，火遮眼，好容易錯手
我就係咁坐咗6年
而家出返嚟
希望自己可以俾小小啟發大家

上面個紋身係我喺入面搵人紋
用嚟提醒自己要重新開始

多謝大家睇晒
阻你時間唔好意思
祝各位ching身體健康

依家撈緊咩

Ching又po真野

HO BALL

最緊要你知錯。同埋你屋企人支持。

同埋連登仔好多都係鍵盤戰士。

唔會真係出來單挑。放心好了

有無試過趺番挸落地下

係入面點紋？

世清你無做錯！

死監躉

巴打錯手....？

過咗澳門重新做人
始終要遠離返d唔好嘅野
好彩仲有屋企朋友支持吓
而家都係自己做吓小生意算搵到食
因為基本上都冇人會請

Yes Sir！Thank you,Sir！

青春．無悔

因咩事隻揪？

粒清好波

驚有人出事
入面唔易捱嫁
出到嚟一開始仲似地獄

加油呀巴打, 最緊要識浪子回頭

假到

殺左人?

裡面有無angela yuen睇

點解無啦啦d囚犯會有煙食？
一樣道理
冇咩大危險，就隻眼開隻眼閉俾你地做

食過幾年夜粥 又成身肌肉大大隻咁
我自己都驚錯手打死人

淪到你去坐六碌okay?

Ching 好型 想奶

冇啊，出到嚟睇咗套“那一年，17歲”先識
對套戲有興趣
係因為我啱啱好係17歲犯咗事先入去

樓主日日9up

隻揪呀 屌你老母

加油

Thank you sir 唔該同學

屌你老母！
知唔知被你殺左個條友幾慘！
人生就咁斷送你手
你仲好意思上黎，扮浪子回頭拎光環！

自殺啦！一命賠一命呀！

有紋身 咁有冇鑲銖

原來你就係養格力狗嗰個巴打 加油

加油巴打 識返轉頭先係真男人

係
一條人命始終斷送咗喺自己手

我一定明過你
如果可以我死佢復活，我都想一命賠一命

成個過程係點
有無上新聞

細個香港大，而家去左澳門做野？

人命何價

殺人犯

個紋身好柒

你唔講又點會有人知

比人打都要坐真係第一次聽

殺人

打鳩你

想知事情經過

留名

又公屋 又坐監
又有身
連登仔最憎既野

殺完人果刻咩感受？

自己學壞就唔好怪家人

紋身工具係平時出面果啲？咁唔危險咩
啲墨水又點黎

起底

喂呀

咁都可以作故仔 上連登勿認真

點解唔教書聽下學生吟詩

出黎隻秋呀 比機會你坐多六年呀

收皮啦,懦夫

唔好咁啦 佢嗰六碌白坐架喇

笑到牙都甩

坐6年，應該你打到人變植物人或者腦部嚴重受損，先會判咁重。

你死左咪一命賠一命囉
大家都無左條命
快啲去死

係咪唔撚順呀 屌你老母

𡃁仔你睥咩？出嚟隻揪啊！

屌你張相我影嫁

自貼新聞啦

哥陣我po上fb有人拎咗嚟用

6碌？錯手冧友判誤殺？

打到人變植物人坐六年都唔重啦

曲線尋死

報驚

影多次囉

唔止植物人
好後悔......

望咩呀望 出嚟隻抽呀

假膠

ching澳門邊頭

咁就唔係衰隻抽啦
我都奇怪，我抽咁多次頂多都係自簽報到
你點隻到6碌

樓主真人真事黎

睇user name

多謝阿sir ！

嗯......

坐左六年出嚟 仲可以做生意做老闆

自己反而係個社會做垃圾

波台友出膠post
child登仔就信到十足

好撚柒啊 快撚啲縮返入你老母個窿度啦

thx，出嚟哥陣好彩有你地捱義氣借少少錢俾我
如果唔係一時間都唔知點好

下次樓主等不誠實使用電腦入多南六碌

竟然有傻仔信

原來你仲記得 咁你幾時還錢

睇username
負評
上一頁

又唔係借你嘅

屋企廚房幾大？

抵啦

80尺左右
做咩咁問

姓劉?

樓主貼多張影紋身既相加埋username 啦

我信你坐了六年
因為你完全唔知現在有google image
現在偷圖一search就找到

你估真係約出呢 打生打死咩
個個網上兇狠 現實碌撚

樓主應該以前容易受人影響 衝動
先會真係打

原
來樓豬仲係一位utube8

入面紋咩身 紋屎忽就得

做乜鳩

image search都唔駛
你quote頭post睇下佢條link

Cute-Small-Tattoo-Designs-for-Women

唔係啦
真係熱血高校咁d人打不死
打完又變做兄弟咩

其實樓主都係網上兇狠 現實碌撚 仲有啲蠢

紋身好柒

好似9up自己殺左人都要坐6碌
報左驚

兒登仔單手捽死牙rex，輕鬆打死Bruce lee,真係要忍讓D

無聊得黎幾好笑

開心就好了

我屌你老母殺人犯 你都係返香港吧啦 澳門容納唔到你

還哂比我得 搵日比返佢地

係咪呀俊呀

等佢地出嚟回應授權咗俾你先

做咩生意？賣魚蛋定車仔麵。

飲食，開咗間冰室仔

誤殺先6年？咁謀殺呢？

介意大概講下做緊咩生意嗎？唔洗開名
有緣嘅話過嚟捧下ching你場

巴閉囉 疊馬 英雄主義

要幾多本？

港狗滾出澳門

樓主俾人除哂衫都重交緊戲嗰下先佩服

幾十萬
自己出咗20萬
銀行同政府d創業計劃借咗30萬左右

吹完未

以為你重新做人咁撚勵智
原來殺左人
食屎啦你

咩生意啊我係澳門可以支持下你

好mk 紋身

你仲未離開mk 思維

邊單

樓主，你都承受左法律應得既懲罰，就重新做返個好人，過去既事就過去吧。

講還講
做乜要post 相

無相咪好咯

謀殺一定係終生

請善用起底功能

玉蓮台果單？

隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

痴線, 咁都作得故仔, DSE攞5*

日日作文其實唔好笑
睇下就算

唔係好撚信入面有得紋身

佢會復活，試下先

樓主夠薑出嚟隻抽
屌你老母

波台狗

冇人理就會自自然然搞事打人？衰撚咗就賴老豆老母？

笑到仆街

原來假膠
不過個紋身好撚柒

lm

看圖作文

有冇案低？

Santa啲相都係偷圖

人地係冇左條命喎，佢老豆老母邊個照顧

無，報半年到走得

好無聊

咁其實我喺街度睇人唔順眼都可以叫佢隻揪

當唔會有案底

圖可能假 故事可能真

你都識講故事...

錯手即係打死人？

（純問）樓主點睇借錢唔還既人？

細個哥陣讀書唔叻，又住公屋大

所以幾時都話公屋賤種無一個係無辜

十七歲都判六年，應該最小都係誤殺啦？

靈感IQ稱得上十分之高超
創作力量同幻想會嚇你一跳

大家配合吓
等佢繼續

樓主出嚟隻揪
隻揪隻啊

樓主有乜過去衰乜野入去我唔想知，我剩係想知喺入面可以用乜野可以紋身紋得咁靚又咁實色

隻揪呀

邊個落筆架個紋身 寫得好撚肉酸

santa個po唔係開喺波台
知咩事啦

下次揀圖小心d啦
咁快穿煲邊好玩

救人自救
好偉大

好似d魔術師咁比人除曬衫都仲可以變隻白鴿出黎咁

造post真係好撚緊要
樓主記得準時食藥

本身心情有點差
但睇完呢個post笑到仆街 心情好返啲

欣賞樓豬雖然俾人踢爆咗但仲繼續作故仔 面皮夠厚

我左手

你坐完6年出來做小生意
我捱足6年一蚊都草唔到 餐食餐餐清
想問啲小生意既錢點搵返來？

唔好嘈快d打

記得你 收養左格力犬

隻揪呀

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

呢個po我喺波台出嫁
唔洗認真睇

ching好撚型
好有特色

手字好撚差

得罪講句
巴打呢個就似監獄紋身

it's = it is
it is is my life？
係咪我認真左

係

屌Sor，自膠，大家當無睇過，自隊一打

監獄啲紋身工具好多時都係公廁咁個個紋完唔會消毒，樓主驗左愛滋未
如果係假膠就仆街啦

咁咪紋撚錯歌囉

ching

迷an黨又贏

真心似

出來隻dup 仆街！含家X X你老老！

坐監都想聽到你親口叫我契哥啊
契細佬
唔係好撚串柒爆我狗po閘咩
而家又粒水啊
肉酸仔
估唔到我唔係句句鳩up？

有冇做尿架

樓主平時就係咁呃女仔

請善用起底功能
點解咁多傻仔會真心問問題

打架都有錯 就係法律令到班仆街咁仆街

波台啲人質素咁低
都似係會坐監個類人

仆街死監躉
殺咗人仲黎搵存在感

你個紋身好柒

波台狗開膠post 都咁多人中招
連登仔

CHING我都係過來人，我嗰紋身提醒凡事think twice

女人手臂嚟㗎喎大佬

間冰室近邊頭？過開黎撐下自己人場

等睇陳浩南紋身 出黎隻揪呀

有人信

死假膠

波台狗柒住走

咁都有人信 真係child登

點算好 我成日都谷鳩氣想打柒人
好怕突然街上撞到人會一拳打死人

咁既膠post都千幾正評

笑撚左

坐咁耐出嚟，新環境帶俾你最深刻嘅感受係咩？

樓豬講真架

當時我俾佢打到仆街之後報警

有冇後悔唔當差

依家做差心佬可以周街殺人

樓主唔好咁啦 比人踢爆仲要扮

咩罪先?
如果人地出手先我實打返佢

樓上班連登仔起底功能都唔識用，人講咩都信到十足十

有冇心理陰影。冇野做果陣就記起個場景，忘記唔到？

樓主邊位???

關我事

收聲啦屌你老母

Ching ho ball

搏盡無悔

我廢左6年 同樓豬差唔多

你坐六年出番嚟，但人地就咁一世，屌你老母

監獄係合法買煙架bo,唔好9 up

講又唔一定做
巴打 香港9成9人都笠水
每日起身返工 食訓痾 訓教

屌又有咁多人炒車，好心用下起底功能啦

細蚊仔
你真係覺得自己得撚咗哥吓好波

我自己都估唔到

琴日見到個岩岩放監的犯坐左係個冇咩人的街邊
佢棟塊牌係到話自己前日放監 諗住返屋企人但已經成家搬哂 全日野都冇食過
行過見到都心酸 見佢係寫正體字 又咩主內祝福
應該都真係監躉黎
之後買左個營多撈麵俾佢食

喺街 畀人挑釁 叫我同佢隻抽呢 ? 點算 ?

ching好人一世平安

James奔原來係監躉

更新人士ok?

波台狗開post都有人信

巴打係邊頭做小生意,得閒黎幫襯你

笑撚死

樓主女人黎

堅持個演出

監獄handpoke 咁撚癲？

導演一日未叫CUT 樓主都仲係個監等

想同格力犬玩格鬥

咁我祝你一生平安
身體健康, 每日開開心心, 戾氣唔好再咁重

施君龍燒死入境處都大魚大肉，巴打唔好灰心

坐監有冇得上連登

谷蛇今日會唔會開po

而家啲細蚊仔要淪落到扮坐過監搵存在感？

Cute-Small-Tattoo-Designs-for-Women-43.jpg

屌

唔Chow post,
咁有創意
咁都屌

夠鐘食藥啦...成日FF

呢個牌我幾個月前已經見到

仲不停有人中伏
場戲仲未完

以國家名義殺人唔犯法

而家啲細蚊仔比人當狗撚完跌落地都要楋翻揸沙？

衰在你真係撚到班真心

介唔介意講多D你單案?
比較下隻揪為左咩，都可以有唔同既評價，好似一班暴動的少年，佢地係應該得到敬重。
如果你只係撩事鬥非，你就唔岩啦，為左圍威喂衰六年。
我而家就有心準備隨時會為左打七好似當年你咁既MK衰入去。

你仲入戲過樓豬

中國好多片都係講關於一啲
成班人去幫啲比人欺負既人
雖然係好假 全部都演員
但係背後帶出既信息同意義其實好有用

Blackbird singing in the dead of night
Take these broken wings and learn to fly
All your life
You were only waiting for this moment to arise

我無追其他人POST，係咪錯過左D咩?

善用以圖搜圖功能

樓主個名㩒入去
選擇起底

恭喜你入咗假膠post，做到認真撚

哦咁算啦，有心理準備打七D撩9我既MK係認真

屌你老味假膠
你係咪真係養左隻狗定又係假相
呃人同理心就食柒屎

都講咗
呢個po係波台
狗Po喺寵物台
知咩事啦

bon jovi jon bovi

希望樓主終身監禁

你咁仆街既

起一起底就知佢戇鳩, 點解仲有人信

係香港我唔會俾錢乞衣
但如果只係乞飯我會俾佢食

勇桿·17

冇追post中伏唔出奇

下星期會過澳門
可唔可以比倨地址黎
想支持下

you mother faker

青 浪子回頭

入去前同後科技改變點睇? 以前上開高登?

巴打放心，用鍵盤單挑隻揪無事嘅